呼籲大家旺角和平集會表達意見就已經足夠

今次拉44人暴動，好多人都怕咗唔會參加。元朗嘅四個無得保釋，坐到九月。
呼籲大家千萬唔好衝擊，唔好偏離集會地點，唔好帶任何裝備，集會完畢和平離去，否則如果再拉一百幾十吿暴動，呢個反送中運動就會完結。
邊個再嗌衝擊嘅，佢就一定係鬼

不割不分

仲迷信和平鳩坐鳩行就會有人尊重民意？

你躝返老蕭嗰石窿度啦。

最撚憎人話人係鬼 屌你老母

我呢度問勇武人士，呢兩日暴力抗爭有乜得著？

我聽劉細良，sor

郁下就指控人地係鬼屌你老母

呼籲你唔好再講做左乜野反送中運動就會完結，乜乜就係鬼，結你老母，鬼你老母。

收皮啦屌你老母，鳩行咗咁多年又有乜得著呀？

咁點撚解要聽哂劉細良講呀？佢係真理定係唯一救主呀？
前線要勇武定要優雅唔係前線決定呀，係班仆街冚家產黑狗決定呀。
瞓咗幾耐呀？有無落過街呀？

痴撚線狗唔全副裝備落去打人既根本就好和平
帶裝備去係以防萬一
有冇自己親身落過去現場
事態可以係幾分鐘內就變到控制範圍外
有兄弟姊妹有決心去保護現場冇準備既人都要屌
涼少陣冷氣好冇

我全部都有參與民陣舉辦嘅和平示威

泛民左膠又黎叫人乖乖行完返屋企食自己？

咁你可以繼續鳩行，繼續用愛與和平穿透坦克。

一日香港唔係民選政府同議會，點樣展現民現都係無撚用。

民意

肯答我鳩行二十幾年有咩得著未？
仲有，點解要聽哂劉姓評論員講嘅嘢去做？

民意會對政府產生壓力。23條，國教同埋今次反送中都係。
我除咗聽城寨，仲有花生台，D100等，參考唔同意見

聽細良講佢都係失敗者 到時邊俾人炒到邊
仲有 各有各做
萬人有把人唔小心聽到你咁講 又冇帶裝
俾人打到仆街咁點
而家呢個環境根本去邊都要帶定裝 保護自己基本啦

不過講番轉頭，旺角依個場真係唔老黎，打咁多次輸咁多次...

今次批集會，唔俾行，有d似係想集中哂大家，之後撩慶你再玩大圍捕...

大家一定要小心，唔係唔去，不過要睇清局勢，如果唔係好易gg...

反送中嘅「暫緩」係民意產生壓力嘅結果嘅話，就唔會有繼續二讀同612意圖屠殺事件啦。

至於城寨、花生台、D100之流好心你聽完就算啦，第一佢哋評論員嚟㗎咋，唔係社會領袖呀。第二，你叫人Gear都唔好帶真係仆街過仆街。而家係無武裝平民隨時要畀全副武裝嘅變態禽獸攻擊呀，一陣有傻豬聽咗你講畀禽獸打到遍體鱗傷，係咪你賠湯藥費同照顧佢一世？

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

唔使次次都要同差佬硬撼嘅